醫護唔罷工, 等俾人做condom

拋開道德枷鎖, 請罷工
唔罷既受害只會係你

依家政府決定中門大開，健康申報又不了
口罩又不了，港豬澳大橋仲要免費
大大隻字寫住wellcome to Hong Kong
你地日做夜做做到隻狗咁，又要搵命博
老老實實你地救得幾多個，政府一日唔鎖關
啲武漢狗日日落黎，周圍傳染你點救得哂
黑警就派9億幾人工，醫療削減開支
有圖你睇，啲武漢狗幾撚癲
啲病毒唔係源頭到減，香港唔鎖關
啲武漢狗就只會永無止境咁落黎
班高官就坐係屋企舒舒服服咁叫你去送死
懇請咁多位醫護諗真啲
究竟呢個政府仲值唔值得你去幫佢賣命

你唔罷工係唔會做到英雄, 只會變港共既condom